cctvb 今日唔敢用暴徒呢兩個字

邊撚個仆街走去拆人招牌
拆間藥房把撚咩
又話對準政權，又射撚左去邊

間藥房咩底你知唔知？

你知唔知上水人忍撚左好耐